[
    {
        "randomId": 507
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]